上唔到網，求救

買左新router，裝完正正常常用到wifi，
跟住將modem駁router條線變左做駁電腦，都仲用到，
跟住整多條線係modem駁番落router
之後就上唔到網，而家就算就咁一條線由modem駁電腦，
都係上唔到網，求教學

你應該係要
modem -> router -> 電腦
唔係 modem 駁電腦 又駁埋router